你呢刻有啲咩煩緊

啊

你想同佢做fd但又比佢kiss

好攰？

小許

我唔知啊 就算信我女友 都唔信隻狗係正常社交
條友瘋狂flirt你女朋友？

2018攬埋錫埋都係朋友

休息多啲 飲多啲水

知咩事啦

唔試過點知

識多啲朋友 玩多啲唔同嘅活動

Ok

扑埋都係朋友

飲多啲暖水

飲暖水能醫百病

55

可以出pool?

要飲晒成個泳池既水先得

你試下

我可以

想睇表演

比我屌

智障醫唔醫到 ？ 你要飲多點

可以

睇我仲覆到就知有用

咪咁痴線啦

但你仍然係智障！

做咩起我底

唔起得？

得掛

掛... 咁以後唔理你啲野

又講到有理過咁

咁覆都唔覆了
嬲左

台主你好

台主晚安

你同緊自己講？

俾錢買飛

跟得你多

我先冇佢地咁撚癲

語言藝術

同男朋友冷戰

癲佬通常覺得自己正常

搞咩嚟

失望了 88

仲未適應毒撚身份？

真心挽留

唔講真係差啲以為有人關心自己

發現佢系其他post到留contact俾其他唔識既女仔 佢話佢自己都唔記得件事 話係見到樓上有人留tg佢無聊又跟住留自己既contact 之後我就呷醋 佢黎揾我我就淨係識喊喊到講唔到嘢 最後佢就走咗連wts都冇乜覆過我咁制 心很累

唔識都留？

係也 你明唔明我身為女朋友睇住自己男朋友走去留依啲cm係咩感受 話就話淨係試過留一次contact人地又冇揾佢 但係我見到之後我個心好難受 覺得自己好似不受重視咁

想忘記一個人 但始終忘記唔到

Supper moment 直播

唔洗突登諗點忘記 咁樣反而忘唔到

鐘意佢有乜辦法 我自己都覺得好辛苦好sad

係 扑埋都可以

斷正!
不論男定女都會嬲。
唯有對佢唔好咁上心,可能對方都係拍散拖騎牛搵馬
(自己咁講好仆街 )

之前唔係有一樣GE POST?
點解唔加埋(2),(3)上去

懶得打數字

唉 我都想自己唔好咁上心但係真係好難

係的

仲係熱戀期??

唔想一個人但係又唔想求其搵個人

直頭係啦
男人唔壞女人唔愛真係無錯

X2,但其實咁樣你就會變成孤獨老人..
講緊自己

你囉
扑完就派卡俾人

男人真係越仆街先越有人鍾意..

慢慢嚟啦

自己一個都唔差喎

都算係既 一齊就快2年

我a0

對於狗公黎講
2年咩都厭晒
1年都厭多

非青頭的A0？

俾人呃咗個處

你搵返個氫氣球囉

哦,咁唔算熱戀啦,
開始痕都好正路。
越忍就越比人食住,越食就越唔開心然後GG
唔忍就一係分手,一係收儉
你自己看著辦

即係有人追你？

比樓豬？

巴打好靚仔,未拍拖就比人食左童貞

知咩事喇

肥矮柒毒

那有女..你老母

如果再有下次比人呃,請聯繫我

人唔笑

gay

呢到招

屌你老母

係一開始拍拖個時留既cm 我近排先發現

咁可能仲有機會係感情未深
仲有彎轉

咁佢放十條線，吊水魚姐，得你應佢咪同你拍拖

呢度都係仔..
我唔喜歡HEHE

我是絲

寶貝

惡到

依家開始習慣緊一個人

專屌假膠

#難分真與假
#曲正難分系列

yooooooo

#hashtag好尷尬

我假喺邊呢請問

單身左2年幾,
只可以講情緒無咁起伏,但都覺得人生單調左
人都會半夜寂寞

2年幾姐 單身咗廿幾年點計

女呀？幾時有女朋友呀？

聽朝要比賽 訓唔到

會慢慢發現其實都幾好

加油啊 放鬆啲

聽日

.？

5g 個個都咁忙 又唔比時間

我個FD單身左20幾年,而家就黎中年先拍拖,仲要窮撚溝著個富家女
感情穩定又開心 。
時辰未到唔好咁灰,the best is yet to come

咁佢真係完全唔抵幫

咁興奮？

唉 係 約到灰

放棄算

約到邊嗰咪出囉

點樣過到自己嗰關

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

勁 咁快分手

幾時教我打羽毛波

這是一個SAD STORY
但亦可能係佢換左ACC繼續上連登

好sad

點解醜過我矮過我肥過我嘅女都有拖拍

佢個人生就好似拍戲咁假..
暗瓦底都會羨慕妒忌佢..
住公屋窮撚A0 突然溝著過起碼幾千萬身家的獨生女
仲肯同佢捱平野..咩世界..

我就乜都無

從來沒有從來都沒有..

唔教mk

-.-

我會過唔到自己
覺得配唔上人

你係

真毒

iPhone?

想同佢有再進一步既發展 但唔知佢究竟有冇男朋友

直接問

其實我都會..可能呢D就係富家女唔會睇上我ge原因
毒撚太自卑

用到stickers 未

點問喎 直接問好似會好老尷

都係借D意問架啦..
首先起佢底,所以IG,FB相
再問下佢平時放假有咩世藝,投其所好話一齊去做
睇戲又好,行山又好
睇下佢拒唔拒絕。
拒絕唔係有仔都對你唔係太有意思
自己搵落台階啦
BTW女人有心要收埋男朋友係唔會比人查得到..

lm

佢ig得兩張相 係之前同啲姊妹去旅行
之前有問過一唔一齊行山 佢話佢都想行山 但就冇約得成

唔知個女仔是心裏面唸緊咩
明明平時傾計大概10-20mins就會回 但依幾日成一兩個鐘先回我 我肯定佢睇左 唔知佢係咪覺得我煩。 但前日一齊去玩明明玩得好開心仲一齊傾計 好難觸摸

有人叫你咁直接
借啲意傾計時試下佢有冇男朋友未得囉

厭左

花花

點溝女㗎屌

我同佢係同學 先識得兩個月 係依兩三個禮拜開始先chat 咁快厭左

你問我都冇用
我都未溝過女

可以的
如果佢係3分鍾熱度

約佢睇戲，男人老9咪淆底，表現出你對佢有興趣，佢唔like咪做朋友囉，又唔係叫你表白

工作同事相處唔到
愛情又拖拖拉拉

係咁架啦⋯⋯而家係女揀男，人地一日幾百個Msg..點似你同我

巴打又同病相憐？

因為返工有同事係靚女，返工8個鐘佢電話都無停過5分鐘，同佢吹水睇下幾多人揾，係真係好撚多 忙完個時睇返電話已經1xx 紅點

性格問題?

我果個女仔無咩人揾 ig follower 唔過100個 snapchat都係依兩個月識到新同學佢先開始玩
明明之前佢仲肯同我講佢屋企有咩事 前日仲一齊去打機玩得好開心 但就係唔知點解依兩日覆message好慢

感動4me 但我無得睇現場

咁唯有約佢打機，問下佢呢排有乜野做/玩，如果佢話都無咩忙個時，你就收得皮

咁灰

冇人約到

又撚

佢地有獨特嘅溝女技巧

套佢料

Lm

點解可以傾傾下突然就變左

佢前幾日主動同我講下星期去買ps plus同我打機 本身佢同我講等sem break 先 但佢早幾日同我講下星期就去買同我一齊打機 咁我係咪再等下睇下佢點？

情緒化?

唉 我好煩惱

點解啲人覺得作賤自己會令人返轉頭

睇佢造化

本身都會秒回下又好關心咁
Ig咩都會覆下
但呢個星期突然就好遲覆

Ahhhhhhhhhhh

Ohhhhhhhhhhh

我諗唔到同邊個講我呢件心事
唯有喺度講.....
我結左婚4年 同老公總共一齊左十年有多 係我初戀
一直身邊都無乜異性埋身
可能係平身性格問題 或者生活圈子問題
同老公到而家都係好恩愛
直到最近感覺自己鍾意左個同事
成日會不自覺地諗起佢
返工嘅時候好想見佢 但又怕見到佢
佢撩我傾計 會有少少心跳嘅感覺
佢唔撩我傾計 我又會好忐忑
而家成日想知佢有無睇我ig story 會係咁check住
以前真係無試過
同老公一齊果時係太自然 無乜呢種忐忑不安嘅感覺
但其實我地連朋友都稱唔上
我直覺覺得佢都有少少想接近我
例如會突登無啦啦行埋我附近同其他其他人傾計 之後少少偷望過黎
我間唔中都有咁做 我控制唔到自己想去望下佢
但如果見到佢我又會有少少想避開
但愈避開就愈覺得自己有野
我都驚佢感覺到我有野
總之就係覺得自己賴左野
但我唔想hurt到我老公
我老公對我好重要 十年喇 無佢無我
我面對唔到自己呢個感覺 我唔想自己有呢個感覺
我唔想返工見到佢會尷尬
加上呢排我預備緊生小朋友（有呢個計劃之後先發現自己鍾意左佢）
我真係唔知點算好......
我驚自己控制唔到鍾意佢嘅感覺 會做錯事
只希望一切都係我錯覺😔
但佢對我無野 咁係咪就會無事呢😔
唉.....點解
有無人試過咁😔

好耐無見

有事借可能

因為第二個進取過你囉死蠢
女人最僧人婆婆媽媽

豬豬

因為有第個進取過你囉死蠢

Bhhhhhhhhhh

your face

女神手法層出不窮

新鮮感減退左 變左淨返既係感情同習慣吧
其實你依然好愛你先生 但係又好似好耐無試過有心如鹿撞 或者抨然心動既感覺

誘惑係一霎那 同先生先係長久
你應該清楚你係想揀邊個
你知道自己個心地位佔最重係邊個

吸引力法則是 你個腦袋諗啲咩 人既行為心理跟住會咁去 然後件事多數最終都會發生到你諗既咁樣
所以我勸你唔好再諗同呢個同事會點點點喇 越諗越出事

Chhhhhhh

冇
其實好大機會只係一時新鮮感借

resign,斬左自己邪念
同老公係咁扑扑扑
同老公去個旅行
去食野去玩去癲
講真的 有咩未同老公做既去做晒佢
要比自己冷靜建議你寫日記
寫完燒左佢 唔好比人發現 寫晒內心世界
一係係咁跑步令自己攰 攰到無力諗 出一身汗

我去左食屎

薯薯

Dhhhhhhhhh

搵工搵左大半年都未有得撈

me2

metoo

其實我地同d人可以團隊失業團😂😂😂
成日無人請我地

零食真係好好味
點算好

食緊咩

多謝你嘅用心回覆
我尋日理性過話俾自己聽我先生先係一直可以行落去嘅人
但今日個心依舊諗起個同事
我都覺得自己好衰
我控制唔到自己
希望遲d無事啦
但返工果時面對個同事總係覺得自己好唔自然
我驚連人地都會睇得出😔
我唔係好識得隱藏自己

我會再試下唔諗😔

咁多人搵唔到?
是但做住pt先囉
我就算冇左份正職，都仲有份pt頂住

單戀緊個女仔
佢啱啱分手
我一直同佢傾
我唔係好想乘虛而入
但係又想同佢係埋一齊

類似春卷肉鬆之類，有啲辣好正

有冇返pt？

小心俾人當水泡

另一方面就係 我地性生活都唔係好健康
佢基本上一個月先搞我一次
到而家我地準備有bb都係咁
我其實想有bb好耐 一直係佢唔想要住
可能佢無我咁鍾意小朋友
我講過佢又硬係覺得我唔明佢
但平時其他野基本上都係好錫我
樣樣都為我諗
所以我覺得我地個關係本身都有少少問題
只係咁岩有個人好適合我 我就開始有少少心動

係朋友角度開解下佢先
如果過多一排佢地都冇復合
你未試下去馬囉

煩緊佢係咪真係鐘意我

好味嗎

Ghhhhhhhh豬

佢話要等我1點放工先訓
我叫佢早啲訓佢唔肯
不過最後都係訓咗
又話想同我傾計
係咪只係我諗多咗

忙緊姐下嘛

搵返啲新鮮感比你同先生
雖然一齊得耐好多野都試過
但可能搵啲耐無一齊做既野做下 可能會好點

佢地好閪
點樣拖拉法

你想生，你老公唔想生？
咁生左會唔會仲多拗撬？
你老公係咪過左扑野熱血期？
一個月先搞一次好唔開心
咁同佢傾左你想要扑野未？
其他係咪因為你想扑野而掛住條仔咋

希望自己唔好諗多
好討厭自己成日咩都諗多

餵我

人是善變的

傻未好

好正，朱古力味屎

我認自己唔進取 因為唔敢 對所有野都好冇安全感

Ehhhhhhhh

諗緊自己個人生觀係咪錯咗。

可能係自己既人生觀，令到我唔可以相信任何一個人。

咪搵人啦 習慣咗就冇事

唔敢你咪輸比人囉，人地同緊第二條仔傾緊電話啦
你？係到打飛機啦垃圾狗

想聽下你有咩人生觀

想搵咩工啊

yummy

請我食

無一個關係係會好完美

同你先生傾下會唔會可以令計劃進行得好啲？
即係搞多啲....

你覺得佢依家好似好適合你 可能只係未真係一齊 有名分 共同分享生活細節 所有野喳.... 幻想總是美好

陪下人先啦

想做連登admin

中意都有得扮咖咩

咩事啊

依家就係陪緊
過一排睇下點先

屌我係女黎

食左好多
而家唔想見到零食
幫我啪曬佢

邊度買

Zhhhhhhh

哦，sor

好 包係我身上

煩緊感情問題 ching可以幫我？

我屙的

Shhhhhhhh

夢遊功課done?

請講

下次痾我試下ok?

象象

Hhhhhh

施主有咩煩惱呢

好，無任歡迎👏

豬 我又係同你講晚安🌙

老頭就好似有第個

Xhhhhhhhh

豆

乘虛而入唔可恥
只要你係真心鍾意佢有乜所謂
問題係如果佢只係當你水泡,你唔好介意

唉你忙到咁

老豆呀？
點發現？

佢無乜對小朋友有憧景
我傾親小朋友嘅問題佢都無咩意見咁囉
即係唔會去一齊傾下點教小朋友呀果d
但生左佢唔會唔理嘅 佢又未至於唔想要小朋友
我好多時都會講想扑 明示暗示都有 但佢會無乜反應
有時真係扑都只係好完滿
我都唔想形容係點喇 總之就係果方面好唔開心
我覺得我唔係大食 都好正常者
我掛住條仔可能有一半關呢樣野事
但另一半都唔係嘅
我純粹覺得我地好岩傾囉
而佢所有野都係我理想嘅對象有嘅野

訓未呀？

估唔到有女USER改呢個咁GE名

出唔到pool, U life全部都係女

話説今日同女朋友嘈交
由小事變到差唔多分手
依加冷戰緊

Whhhhhhh

你吹波呀？

唔小心睇到whatsapp 有錫Emoji 話等人電話
會唔會係我誤解

讀幼教？

咩事先

過多陣～

Lhhhhhhhh

睇唔睇到同邊個講
同埋等邊個電話

我想訓了
大家覆覆人

Thhhhhhh

好的晚安

Rhhhhhhh

BA 文科身邊全女班

Uhhhhhhh

攰就訓啦

就係唔小心禁到入個whatsapp對話
我老豆好好先生黎 全世界都知 係真係無可能 你明唔明
但係咁樣又無講到啲咩 只係有錫emoji 有話等電話 有話難搵果個人 果個人有send佢單人照 但正常嘅
係咪我誤解

你講嘅我都諗過
我都覺得可能係幻想總是美好
我同先生講過好多次
次次都無咩好結果
喺呢方面4年都無進步過咁

還好 習慣了 無咩動力上連登

我應該點做

我都係讀BA出身

是咁的
今日屋企人約我返大陸玩
咁我就叫埋女朋友去
跟住因為我女朋友要返工
咁我地等埋佢先去
跟住屋企人係咁催我行得未
咁我就梗係催下我女朋友啦
跟住佢就唔開心之後就變成咁

聽日返工

有咩問題

下，即係有條女sd埋個人照比你老豆？
其實老一輩既人成日誤會晒d emoji
之前咪有個post講個老豆以為💩係棕既

為左我

同事係年紀問題冇話題
愛情係唔斷咁拖拉

你都未講ws個人叫咩，人名黎？

It's a long story........

自己離開咗香港十年，最近返咗香港。
以前有一班best friend,全部都係小學既時候識到而家。

中間因為一啲誤會，令到同佢哋冇聯絡咗幾年。最後靠一個喺呢班friend裡面比較深交嘅connect返同佢哋既friendship 。

但係，慢慢發覺我呢個friend好似有一種鐘意放人飛機既習慣。

頭幾次都忍佢，因為係佢幫我同呢班best friend connect返。更甚既係，我呢班friend都幾聽佢支笛。所以，我一直都對佢有無限既forgiveness.

咁啱佢又有一啲痛腳俾我捉住，所以我in a certain way叫做食住佢。而佢都買我唔會爆佢大穫。

我情願唔選擇去相信人，好過信完之後自己仆街。

佢話 真係好想😘你

我有chok過下 都唔似有掛
而且聽日都同佢出

認真MODE
作為一個相見相處十年GE人
性欲唔會太強,但相反對住陌生人會好易有感情同性欲(男女都係)
而你個問題只不過係你初戀就係你老公
未見過其他J,對佢地有美好幻想
促使你會行差踏錯
如果你未結婚,我會建議你分手,玩夠先搵人埋單
但係你已經結左婚,希望你諗清楚,你咁做同吸毒一樣好大影響
無人會接受到背叛,特別係一個相親相愛,陪自己下半生GE人
你行錯左對你,對佢都影響一世
作為一個被帶綠帽GE人忠告,希望你諗清楚

咁快就有婆媳相處問題

會好的

唔好搵其他人 你會後悔

自問都多嘢講,正正常常唔想就咁就過咗個 U life

就咁save A

咁快訓啦

老屎忽真心閪
拖拉就係斷唔到尾咁

請你留低聯絡方式,或者留低你同學聯絡方式

所以我入黎同你講晚安了 晚安🌙

因乜事嘈交呀?

聽日拖落去，錫埋

我吹香口膠得唔得
波我鍾意奶

又要再講 豬豬真的好好 好多都覆得好認真！！

參加學會啦傻豬，最易食到仔

交比我,我未訓

再觀察下先，睇下會再講咩，唔好輕舉妄動搞到家變

想當年我都係BA,全班14X個,得30個男仔

尻氣球

奶西得唔得

唔關屋企人事
得我同佢

Btw 我唔明點解每次嗌交
都係好硬頸 明明大家都有錯
但去到最尾都係我去認錯
佢就好似當正自己冇錯
搞到成件事好似我錯晒咁

呢d關頭，樓豬又潛左

你玩晒多p嘛，我知

上面講左啦ching

最怕男人人到中年有二奶,影響自己仔女
連登都有好多呢D故仔

我都唔想家變 屋企好正常 無嘈交所有野都好正常 除咗我唔小心見到 真係好正常好正堂 老豆係好好人 個個老知佢好錫我地 佢做野嘅我有時去幫手個個都知佢有個女

佢獅子座？

你夾係中間,仲慘,下次都係分開去玩啦清

我真係好驚

天秤座

冇諗過會咁

咁唔好出聲，唔好話比人知，當無野咁觀察，再過分d既，同埋佢成日無啦啦非正常時間出街既，再處理
宜家唔好打草驚蛇

何必講到自己垃圾狗呢
三人行必有我師
你總有優點比人學習
無謂咁頹WO
#難道我認真左

我老豆早係我出世果時都係咁了 盲目晒

今晚雖然好down, 好彩仲有佢哋陪我。
返咗嚟香港之後，佢嘅歌會陪我，陪我跟住以前開心，唔喺香港嘅時候無憂無慮既日子，回憶喺腦裡面馳騁。

下
其實點解你要叫埋佢去

上連登勿認真

佢工作係成日唔係香港 但唔係香港都唔會有機會見到其他人 我見到果個人都係同行 有問我老豆係咪香港
其實根本無得話正唔正常時間 因為無特定時間

呢個要視乎雙方關係

想返大陸揼骨
但唔知去邊
屋企人成日去咪一齊去囉
更何況有屋企人請

your dick so yummy

會去邊到做野多？

其實佢性格一齊得你應該了解
你忍到就忍,忍唔到就分,唔好期望你可以改變一個人性格
江山易改品性難移

來

係外地 次次唔同地方

食啦!
我都想呀
但係我當時溝緊中學生,放棄左成個森林

SORRY,追POST慢

忙到甩褲喇 又minor又追 gpa想去exchange

咁你咪玩死自己囉，明知佢要返工都叫埋佢
仲要好似好醒咁
下次唔洗返工先叫啦
下下要等佢，你屋企人都會想催佢啦
你女朋友又唔催得

家家有本難唸的經

其實係我應該太（重）佢
你講得出男人唔會做嘅
我大多數都有做晒
利申 小男人 比女食住

你同我想法好似呀氣球

你老豆唔用wechat傾咁勁，用左vpn呀？

而家北上好似都唔平,正骨洗唔洗88/HR?

原本計劃係同佢阿媽去
點知佢阿媽唔去得
咁咪同我屋企人去囉
今日都預咗返大陸

SO GAY

中學妹垃圾 除左好屌之外，唔知有咩用

要 小費40/hr

我又真係好垃圾
有啲野好想改變 但就有個心理關口 我都唔知點解

咁你咁忙就唔好學人怕拖啦，害左個男仔

我無睇佢wechat 我係本身諗住幫佢裝iOS sticker 先唔小心禁入去 平日好地地唔會拎佢手機

你想去EXCHANGE仲想出POOL
唔好害人wo
食左洋腸返唔到轉頭
你諗清楚

好彩佢搞還搞仲好錫我地，每個月比好多錢我地洗

你邪骨啦你

其實我ex,頭2年我食佢,尾5年佢食我,仲比頂帽我添
其實我懂你,你都係呻下然後繼續食屎

我唔知可以講咩好
下次用下個腦

錢真係唔重要 屋企以前好有錢 依加唔叫多都過得好好 唔想發生呢啲事

射左

外地即係邊？

喂呀，你同我諗野真係好似 好感動呀我

你要明白,男人對校服呢種制服誘惑係好難以抗拒..
大學生唔溝中學生以後就無得溝
所以..我無伴終老

大陸有 東南亞有 好多地方 次次唔同

你又知道嘅
Btw 佢平時真係對我好好 好過晒我所有Ex
但係一嗌交就

7年

咁X貴
相比較去泰國好抵

依加冷戰緊
我應該點做

咁咪廢囉，比你屌幾年，佢地咪比帽你帶，厭你老

例如呢,講出黎咪怕醜
真心,每個人都有優點,無人係垃圾

嘩,你竟然同我講一樣

機票加酒店錢咪又係等於你返大隆

點解我咁問呢，因為如果用ws即係A應該唔係大陸既
比多條線索你

話下次只係同佢去囉，你比晒錢囉，係咁sd message比佢囉，打比佢囉，又認衰囉
咁囉

咁都還好,起碼對仔女係真

岩岩我都講左

唔係講笑,未試過邪骨,未叫過雞的人生係咪好失敗

應該唔係大陸人 應該係同行 香港人
睇相都唔叫後生 仲會用垃圾美顏相機果啲
佢係咩人唔重要 係我唔想發生呢啲事
但如果係真 我應該點做 ？

唔清楚你幾歲,不過人越大就會越睇化呢樣野..

WTF..你快D去訓覺唔好害人

但係依家嘈緊嘅係
話我係嗌交嗰陣時屌佢

咁咪幾好,其實男女關係邊個食邊個有乜所謂
最緊要大家識諗,關係係識尊重咪夠
偶爾小脾氣每個人都有

咩事

七年係一個好恐怖數字

對於我呢d缺乏父愛既人黎講，錢對我好重要，增加左安全感
由細就想爸爸接我放學，同我玩，但無，曾經好傷心咁諗點解我會係呢個家庭長大
次次得阿媽，佢好辛苦，失左感情，失左愛
好彩仲有錢，養我地唔成問題
生活都幾好
所以宜家對我黎講有無人愛我唔重要，所有都係假既
只有錢帶到我快樂

不要再說了.JPG
廢青是我

琴晚熟睡咗

上面講咗好多
Ching俾d意見

咁聽日返上去叫啦

老豆係我印象中係好好人 唔煙唔酒唔嫖唔賭唔講粗口 好有禮貌 有自己睇法 有正義感 有唔啱嘅事佢一定會開口 我有咩政見睇法行動佢都會支持我 佢教我做人要有骨氣 唔好靠人 要靠自己 唔洗理人點睇 堅持信念 唔好怕輸sit 幫到人就幫
佢無可能做呢啲事

介紹下ok?

退一步 海闊天空

有時真係寧願比錢外國人賺好過比大陸人賺..
服務態度同手勢問題,唔係近都唔想幫襯

你私下問老豆，問佢點解咁，叫佢脫離條女，話比佢知呢頭家真係好重要好重要
唔好話比阿媽聽住
佢再唔脫離就話晒比全世界既人知

錢

唔識帶返上個post過嚟

佢本身想唔想返大陸先

就訓放心

你有用粗口定點
語氣唔好JA?

如果之後我再見到有呢啲我會同佢傾 依加當無事唯有 好亂

唔緊要，用真JJ屌佢，屌到佢順晒

讓我來當你的爸爸

想

係咪有事放飛機炸

收聲啦樓豬，傾好晒啦，你太遲

會唔會係朋友或者親戚炸

不了.JPG
淆底小毒撚

下個搵我

搵我ok

其實我覺得唔係屌佢囉
但佢覺得我屌佢
話我咁樣做唔係屌佢
如果係咁嘅話 佢應該一直都屌緊me

咁英雄都難過美人關
做好好先生壓力仲大

巴打爭食!

個個老屎忽都咁
唔係咁明 想分手定點

一定會

hello

你睇多d連登post，你就會發現世界上咩人都有

咩話題

再觀看觀察

遲到好過無到
何必呢

daddy

Exchange識鬼佬

我真係好驚 由發現到依加好幾個鐘 越諗越驚

我明白 我控制一下自己

其實無謂同女人爭論呢個問題
無結果
羸左場交輸左頭家
巴打諗開D

可以搵

識咁諗就最好,出去開間房盡情發洩

人地已經傾到尾啦，佢仲問人地頭果句，佢係尾果句再繼續咪算囉，唔通又要人講多次咩，追post啦樓豬

你好

YO MAN!

嗯

係咪咁帶過嚟

最多就係痴線佬

佢有無成日睇住個電話

乖,係時候要比家用我啦

女人永遠是對的 記住啦各位

但係冷戰呢段日子
好辛苦
What should I do?

近排點啊

笑左

你諗的同我諗的一樣
when you go black..

又 話 訓

其實無得避
坦誠面對先有出路,有update上黎呢度SHARE
真的

抄我

其實學其他人講,離開佢生活範圍就夠
香港人已經咁忙,你唔見佢好快唔記得佢
當你有左,你所有人生都轉變左
個時諗返可能只係庸人自擾

原來係你，太多人我記唔到咁多故仔

咁你宜家要做咪多d搵佢
sd下😍🥰😘😚😙比佢
約佢行海旁 跟住一野拖落去睇下會點
約佢聖誕呀新年呀咁 佢無拒絕咪得囉

你咪痴線佬

追唔切,一路覆,你地講得太快

太多客要覆

點解永遠都係唔公平
永遠到最後都係女仔啱
因為有塊閪

我有左你BB氣球

快啲哄返佢先啦

講緊樓豬

打個J
打個機
攰啦,聽日再解決問題
你而家心情咁都氹佢唔到

好撚攰啊師傅 放過我啦

我都諗住咁試 好驚衰

分手試過 又一齊返 但再有分手衝動
原因係價值觀磨合唔到

而家飲緊酒
放鬆緊自己

咁你咪唔好覺得佢地岩囉，你又鐘意佢呀

我講先架! 屌

一齊返有幾耐啊

Ok我抄你

徹底收咗我皮
鬼叫我鍾意你

衰埋衰，人生有幾多十年
你唔做就比人上架啦

其實我除左毒,真係好正常..

失緊業，bye

辛苦哂!
收工啦
我接更

你都啱

鬼叫你想屌西咩
認真啦
當然你都可以HEHE..咁咪唔洗氹
你做唔做到先

去跪玻璃啦！乖

...這是一個恐怖故事

汪汪

JJ長唔長先

都得,飲2支老青已經好好訓

好，早抖daddy

好啦 衰咗最多唔再搵佢
多謝青鼓勵

想聽你好消息

電視劇MODE:老豆養到你牛高馬大,少少錢都比唔起?!

錢我大把,我要初戀呀! 初戀呀

有條鬼妹聊我 skype

啱啱同佢 skype. 完了

冇伏，唔係裸聊，傾左45.mins

不過中間有d 位大家都 dead air 跟住佢/我夾硬開個新話題

而家訓唔著

我都想講我有3個18.
但係我唔係

唔知係咪慣咗
近排飲酒都係5開心先飲

你要學生妹奶西

好 希望得咗上嚟update你

點識

呢個報告十分好
咁愉唔愉快
有無下聞

扯到訓唔著？

記得叫我 祝你成功

language learning website

咁都識到

其實唔同歲數對酒ge 睇法都唔同
唔一定心情唔好先飲酒
btw,你係咪睇電視劇睇太多
唔開心飲酒只會更加唔開心
仲會易做傻事/失控
睇開d!

勁了

諗起都高興..

巴打好堅,我考完ielts之後就唔識英文了

多謝關心
放心啦 有你聽我尻噏已經好好多
Thx ching

其實唔開心搵陌生人講仲好
起碼唔會影響到你人際關係
當然收埋收埋更加唔好
網友就係咁用

我都覺
加個tg?

肯講就得，我啱啱有幾下 deadair可能係佢get. 到我d gag

同埋有時佢講完，我又唔知點回應，回 oh i see, 跟住佢好似 feel 到我hea回咁

佢臨訓先TEXT我話唔嚟。

但係我更加相信，唔係我同佢講嚟唔嚟都TEXT我既話，我敢寫包單佢一定唔會同我講。

識咗18年，有事只係識逃避。我唔撚明白呢啲係乜撚嘢性格。

好正常
正如我講個閱字
你都唔知點覆我啦
唔知有無烏克蘭妹
有我都學埋一份

等我開人個ACC先

朋友係人夾人
佢都唔尊重你
何必對佢咁上心

冇企圖
純粹想你做長期樹窿
係咪好衰

除咗我個FD，都有其他嘢我煩緊.....

我有時會覺得我partner唔明白我心裡面煩緊，擔心緊嘅事情。

當然，我有冇俾佢入我個心裡面去了解我係另一回事。

或者，我會衡量我講咗出嚟嘅話，佢可唔可以/有冇能力用我期待嘅回應方式去開解我啦。

其實有乜所謂
得閒咪覆你
不過每個人都有唔得閒時候
我唔係安信兄弟及時雨
不過點ADD你

所以，我情願唔相信人，好過攞咗個心出嚟最後get hurt既係自己。

亦因為咁，每一樣事件我情願做多好過做少。

寧願人哋負我，我都唔會負人。

做生意partner?
呢個真係好難搞
PARTNER 識得耐唔耐?
係真FD定普通朋友

@fyandmy224

份工好好架?

咁夜都唔訓睇怕真係好緊張咁啵

我既lover

太靚ge model. 樣鬼妹唔啱我

首先
好人唔長命
然後
太了解/信任一個人=比把刀佢插你一野
太考驗朋友之間友誼
古語都有話
君子之交淡如水

特別係你小時候ge老死,咁多年無聯絡
佢地係咪仲係適合繼續做朋友
定係純粹嘻哈,攝時間你都要諗下

我覺得尊重係相對

好7.7
你試下add 我OK?
@balloon625

UM..唔清楚你係需要1個專業解決方法
定係需要一個身邊人ge支持
但無論邊方面,我覺得你應該話比佢知你想法
了解可以避免爭吵磨擦

睇完你嘅reply,諗咗好耐都唔識覆。

你講得太中。

或者，呢個係佢嘅本性。

要令到佢唔可以傷害自己既話，遠離佢係其中一條可見嘅出路。

講真，做咗兄弟話就話18年，分分鐘佢而家當我契弟。

雖然好可惜，但係有就有，冇就冇。Friendship都係。

好難過呢，不過如果唔放下，以後會更加難過。

just friend
不過巴打點解會有動力去呢D Language learning centre?
exchange or immigrate or just for hobby

可能都係 不過唔會因爲咁而轉工 已經係老屎忽
最多可能係佢走
我都希望個結局係咁啦
多謝你開解我

成日諗多啦 又成日拖拖拉拉 仲有好多好多

每個人 case唔同
if i were you 我會疏遠/唔會仆心仆命咁對佢
友情同愛情,唔夾唔可以勉強
做朋友需要真,但佢真係耍9你
就無謂做朋友啦真係
咪當hi bye friend

呢個世代已經好難相知相守一世
如果可以的話當然希望你可以保持落去
快D有BB
生活重心會急速轉移亦都會收心養性
單純希望你以後生活會幸福美滿
晚安!

成日拖拖拉拉,"詹"前顧後(唔記得正字係咩)
係好多人通病,你,我,大家都係
無乜特別啵
如果講出黎,比人推一把人生就會唔同呢~
唔清楚因乜事,但係群策群力總好過你一個人收收埋埋左思右想

哈哈，可唔可以add你tg私聊？
今晚我諗我都會失眠

唉

點解唉？

氣球好多hehe

傻的嗎
咁早起身呀！

hehehehehe

煩共

煩共?
返工?

ys

叫你比家用就失業
而家就同我講返工
信你一成

一星期返一日點睇
not ft
得雞碎咁多

真係返1日?
點夠洗
起碼都返2日啦

咁一日洗幾錢

cv寫成點?

睇下食幾貴..食幾多餐
仲有d被動支出
每日係屋企食都要150up..

要幫補下啦
會唔會係見工準備功夫出左咩問題?

我同學都比人請左lu
不過唔係做返我地讀果行

sor,年少無知
以前我都覺得自己係件垃圾
而家覺得自己係大型垃圾

當初FG 份CV得1頁紙
而家好自豪咁寫夠頁半

我都得一頁

ER..而家叫做自僱人士
唔需要搵工
未來2,3年都唔憂柴米

讀邊行,BA?

n展狗

唔係應該好好搵咩?
印象中收入唔錯架啵
係返工有D辛苦

起薪唔會太差囉
但佢冇咩所謂
又係咩工都搵
請左都做囉

寫左我叫烏豬呀

早晨！

黎緊淨係做明日大嶼都夠做一世
搞到我都心大心細想搵D相關野讀

叫烏豬已經無得輸,請硬!

認同後一樣
但好多時你而家幻想同你將來係2回事

早早早

認真咩
林鄭真係搵野黎搞

生活就像強奸..
心態好D,生活都好D

咁誇張
當初諗好做ACC,一路考試一路捱世界
點知而家完全2回事

好羡慕啲講野叻嘅人表現落落大方

比人強姦

每一個口才好GE人都係累積經驗返黎
不論係平時溝仔溝女,或者學生時期 D project present
更多係工作影響
當你,三兩日就要對住10幾20個人講野你都會慣
當然幾百人D大場面我都經驗A0

有時狀態好未交到戲比人囉
好緊張都盡量笑笑口扮健談
基本上好多時都唔太識做戲
但都有老闆可能鍾意望落老實聽話嘅員工嘅
所以都係睇彩數，鬼知個hr諗咩

佢有鐘意既人大佢成10年 但我又同佢好岩傾🤦🏻‍♂️
點算好 放棄？

你同佢係咪18,22出頭?

我地都18

成日都覺得HR 有D變態,會將佢受到GE壓力發洩係D求職者身上

1.做水泡,等佢放棄乘虛而入
2.溝第個,最容易拍拖ge時間唔好浪費青春

結論:對佢一往情深,瞞住佢繼續識女仔

又岩喎

屌條仔對佢忽冷忽熱 依家就係熱緊嘅時候 條仔一時話自己都大唔想同佢拍拖 一時又約佢食飯睇戲
暫時做緊水泡

your face your fate
適用於任何地方

18歲不嬲都係戀愛大過天時期
你阻止唔到佢
正如
我都阻止唔到你去鍾意佢
快D拿拿臨去溝女

主要想練下英文識下人
溝到鬼妹係 bonus
畢左業冇咩機會練到英文 oral

經歷過太多次

唉 約到佢出街都冇用 佢個心都係佢度

畢左業之後英文一路都退步緊..
巴打你要持之以恆呀!

所以先叫你溝第個

快d幫我諗下咩話題

傾左一個星期冇貨喇

好驚下次 skype大家傻笑 yeah yeah yes冇計傾

如果你skype 邊個幫到你講咁多話題呀
拎個contact,用text msg / voice msg 先有時間比大家組織話題架ma

text左一個星期先 skype
其實係佢主動叫我 skype話想見我真樣 (我頭像係風景相)

我變返做文職前嘅重量啦
雖然都係好肥大

但同你個partner傾清楚好似好啲

比啲耐性

人善被人欺

唉咩

如果都係肥大，咁就由佢啦，最緊要開心

比啲脂肪你得唔得?

但香港係個好地方嚟 加油

記得今日唔好飲可樂

佢有中意嘅人就算啦

抵你溝死女

即是幾重

身高:163
高峰期試過69
後尾狂返pt,自然咁變到得60-63
返左文職後升左做66
今日上磅63
重過曬啲男人啊

重唔過我 放心

師兄幾重?

過70

Hello!

點解

你身高180

冇180啊

肥

做左四年野
一蚊儲蓄都無
仲要欠兩萬蚊債

求安慰

唔得，已經有好多，送啲比你個胸度ok?

男仔唔怕啦

女仔唔怕啦

自從有coke zero已經轉左，而家飲緊白色隻可樂

搞咩差咁多債啊

個啲唔係用代糖咩

咁大做咩 ?會比人望，不了
我覺得我而家剛剛好喎

點先可以知道自己嘅事業路向，而家嘅工作究竟岩唔岩自己做，繼續落去會唔會miss左其他機會

有180，70kg算輕身，身材正

成世做肥妹咩

因為咩事負債

想做啲咩同而家返緊啲咩先

重點係冇

唔知轉唔轉行好
怕中年危機但又唔知做邊行好

女人驚乜 點都有人追

我都唔知嫁，我係做住先炸

有呀，但好少理，都係食腸仔微波爐野，單身狗生活係咁上下

做緊文員仔？
學返一技旁身先啦

唔係
係it狗

加埋個柒樣
冇啊

代糖好難消化好似
要對自己好啲 平時已經冇人對自己好

It狗都驚？

圖呢

太大唔好，有c已經好完美，非日本c

catgirl

日本C

之前衰爛賭
依家無賭了

返工覺得開唔開心，會唔會好大壓力，好辛苦？
人工如何？
我試過返工返到有皮膚過敏，壓力大造成

有啊ken

gpa高不成低不就 apply grad school 好驚冇人收
見住而家暫時功課啲grade 差過之前啲sem 就算人地比conditional offer都驚meet唔到
覺得自己好似好不自量力 其實自己好廢

呀

我都無 無資格講野

咁我未仲柒過佢囉
我咩都冇

戒到就好
試下還清錢之後就儲返幾個錢旁身啦

It幾好，肯進修唔難揾食，轉政府合約已經無得輸

你冇瘦過好冇

有冇休息下

我淨係想要一個姐

真係難消化？無呢方面研究，感覺有纖維相對健康

而家gpa係幾多啊

日本的c cup 細兩個碼

唔好針對薯妹啦 比人針好撚慘咖

最瘦係小學啦
又高又瘦
雖然都係一樣柒樣

聽講係 我都唔知

做咩範疇最搵食？

Metoo

點樣可以再生高啲

係咁計嫁咩
仲以為佢地C會大啲

未有姐

3.3
知道自己上年有人入左我最想入個programme
conditional offer 係3.5

佢恰我

真係唔好賭,害人不淺

都係差少少姐
再擺多少少時間同心機上去就可以咖啦

可惜我唔夠佢打 太大隻

做咩事啊

其實GPA 或者大學畢業只係相對里程碑
係你將來工作入場卷,起點高當然好,起點差都唔好侮氣
雖然我唔係連登仔搵開10幾萬
但係都叫生活尚可
19大學畢業

差好l多喎 仲要final year 啲功課越黎越低分點拉

你同佢是FD底?

好想拍拖呀

真 條條大路通羅馬

溝返條女

休息左啦,一無返工即刻好返哂
而家半退休,想搵野學

佢有B cup

佢地好似識咗十幾廿年

但係grad school 先係我嘅入場券

儘咗力就好 唔好比太大壓力自己啦

唔太了解
但我哥轉左政府IT狗,月入4萬UP

ME 3

無架啦..玩撚完架啦

中意咗嗰唔應該中意嘅人

你啊哥幾歲？

佢有另一半？

你未去過日本買BRA?
細2個碼仲會幫你升球大墊..
A會變C,加埋墊不得了

早知當年打藍波啦

未

咁A應該買咩碼?

好朋友

佢地絕對係啦

壓力大失誤多學習效率低
鐵一般事實
太過介意只會越來越差
希望你可以努力而唔係比太多壓力自己

難聽過我講笑話

即係咩人0.0?

入唔到都唔知點算 因為fyp summer exchange 之類各種選擇已經係向行呢條路 入唔到基本上就要搵悶工做再搵過條路

有頭髮生活美滿,有樓有車有個"好"字的中坑

其實都係，當初都係做住先，做下做下就幾年

我都好後悔當年慳錢唔食多D野,掛住打機唔打波..
唉

唔開心，大壓力，辛苦
但應該搵到錢
做sales

你好想係呢方面發展咩

去下
其實幾靚
不過通常得2個扣
波大的唔太岩

我都知 不過好難減低壓力 特別做野個陣

比我返去以前ok?

A當然買C
我EX話當年好自豪話我有D CUP,笑左

點解你咁熟路

好勁
做咩post
係咪管理層

捱到就捱,捱到個本就走

男女搭配係減壓有效途徑

錢買不到青春..
你都係刷首抽算啦

係啊 我讀嘅科唔係呢方面嘅野嘅話一係就係悶 一係就冇未來
我又唔想做其他野完全捨棄我讀左咁耐嘅知識

聽日去重刷先

對,只有一次機會,你好好諗下
偏向一技之長類最好

咁真係要頂硬上先掂

幾時教埋我

想當年會比人捉去一齊睇一齊揀
想當年

好似都係一個senior 濕9

老師傅

你比人針下就明

???

預埋我,一齊上報機會大D

唉 最衰香港又冇得讀要出去同人爭又要考多堆試

幾時教埋我 X2

我只係一個戀愛初哥
愛情唔多,性經驗唔多的一個小毒毒

我就轉基

夾份租場好似平啲

轉GAY好,MARKET大好多

關我咩事

唔多即係有試過
有試過已經足夠

咩科嚟

都最後一刻,錢帶唔走當然要風風光光
包起ICC個MON,然後跳落去
全香港都記得你!

包唔起

已經唔記得係咩感覺

渣ga

唔知要幾多錢.80萬買10秒應該都夠掛

應該唔止

搵你

咁春貴,買不起

Me no gay

Yes

講就自爆架啦 總之科技野 文科人報
所以唔讀呢科科技野嘅combo就連入場券都冇
不過讀左有翻科技底我嘅文科知識就會係我嘅優勢咁樣啦

有冇諗過講完都唔識你

有人問我我就會講但是無人來

驚我問過啲師兄師姐見到
將就下啦 我個dept都好似得我一個有興趣讀

而且同同學講過 上面又連gpa都爆埋

依家努力緊啦
唯有慢慢黎
覺得自己好廢好失敗

係 賭錢是魔鬼
好易出事

好的明白

有邊個未做錯過
最緊要識回頭

無學歷 無錢 打份牛工
有時真係幾絕望

我明，人生係要搏一次，但唔會係賭。

岩啊

溝我 快

咁就更加唔好再亂行錯路
翻身嘅機會更加細啊

我依家都好迷茫要點做

還清筆數再算啦

女仔咁易。。

儲個本，搏多次，但唔係賭

我會跳海

咁早

屍身發漲 仲肥 唔好啊！！

做咩

聽 海哭的聲音

哈囉

Hi

一起身又係餓既時間

聽我哭ok?

Real

去食早餐啦

攬住我

咁早啲開始都好嘅 加油

同唔到自己 屋企人 生活 妥協

好

快了

煩緊聖誕節點樣過

唔耐
因為差異問題成日嘈
例如同我出去就一黎攰樣 成程不在狀態咁
同朋友出去就精神十足 玩到通宵都仲得

真心覺得佢對我愈黎愈hea又差
但自己仲keep住對佢好好咁

好唔夾咩

Wait u

Good

咪又係自己一個

咁佢又真係差咗啲嘅

自己想讀嘅科同屋企人希望嘅有出入
佢哋都係想我讀啲搵食科 專科咁

咁佢地都係想你到時舒服啲姐
不過我就覺得做自己想做嘅嘢會好啲

可能到時就真係乞食
不過都叫試過下
仲唔係好接受到將來一世有6,7成時間都係同一行 每日做一樣嘅嘢

又唔會灰到真係要乞食嘅
最多咪辛苦少少

啲fd 聽到都話我傻撚咗
話我以前中學唔會咁衝動
問我係咪真係受咗好大打擊

下 你呢科咩嚟
電競？

我都想有

自己去

mk

完。佢啱啱post咗張同男朋友既相係story

唔係
只係it 9 加小小商科

呢科唔好咩

You

可能真係入恆大讀
咁就

放工

得，收爹
佢應該突登post

溝我，我無女

Oh..女死女還在，下個更可愛

你地咩關係

辛苦哂

點解你會知道咁多野

食飽飽

屋企咁早開飯
廢青仲未落街買飯食

同仔仔放左工去食

餓到我地一野食完

食乜野可以一野食完
但係又食飽
S...?

有咩方法可以令佢著緊在乎我
或者我要放開？
Ps已經唔想再咁落去 但分手又覺得可惜

有冇人打g

上水
又放假
又唔知做咩好

我都想

啱啱撚完雀等緊食飯

一齊打機

恆大

做咩咁嘅樣

佢認錯人姐

可摸耳唔好搶

人類係犯賤咖

唔識打呀

有打過咩先

玩咩game

冇打過

Im ready

試下啦

電腦得lol

草咗廿一年啦我

好有心機覆人地，點知人地淨係回個 cool emoji

明明人地都做緊啲行動
但我就仲係唔敢踏出多步 係咪玩撚完
都唔知係咪因為比人撚過傷過然後就咩都再唔敢做

次次都係咁？

咁就試下比機會人啦
唔試過點知

聽日ok?

好犯賤 佢對我有啲位都幾主動 係我唔知同唔敢比回應 然後就沒有然後了
等緊約下一次出街

佢應該會繼續嘅

做女都唔可以咁避動架。。你又唔係靚爆鏡的話

等

可能佢係呢

係就唔會有時間上連登呻

有時想同佢傾深入d ,.跟住佢又 hea覆
有次特登唔搵佢一個星期，佢又唔搵我，係唔係應該放棄

人地怕醜同因爲受過情傷姐

佢hea你咁就算啦

兔兔

咁你識收皮啦
hea覆同唔搵你已經係答案
仲FF做咩
唔好咁犯賤

好急屎呀

屙囉

未返到

咁就好 點搵你

又有街出

同仔仔出完

應該係聽日咖啦

多仔到

你都多女

555

666

搞手???

懶了

你以為啦

5g了 冇人

所以放棄了

個個掛住拍拖 唔得閒

烏豬豬

報報報到

你地囉

口窒喎ching

本身諗住扮下cutie 點知柒咗

報報點呀

今日攰嗎

人地叫報報，佢話報到呀傻西瓜

Sor lor

扮cute之鬼

笑撚咗 烏豬真知我心意 今日一切還好 拍咗一日拖 wtsp清閒

下一代可愛教主 (唔好打我)

咁而家呢代係邊個

聽日放假 應該攰都變唔攰

丞琳bbg

你

好彩無搵你，再搵你我幫你打尻佢
今闈去左邊到拍拖仔呀？

很好，係屋企訓一日

邊到可愛

Not me

正正常常有人approach 嘅樣囉得未

u2

respect ok?

人唔笑浮狗刀

你又洗唔洗返工呀

又mon

佢地唔明姐

溝？

十世前

唔係話你醜樣，只係表達唔係世界級女神，都唔好咁被動je

點解樓主晚晚都咁得閒

毒撚係咁

你又唔好嬲 陪下你吹水雖然聽日要做翻工狗

我錯

點會嬲啊
不過點解你咁得閒就真

你冇就得啦 翻工狗翻工放工一個星期兩日俾男朋友平時上下連登訓醒又一日 早兩日見你地無厭棄我on9幫我認真諗計得閒咪上黎吹下水

留tg未

出曬名大氣
準備好聽日返工未啊

記得搵我

乜撚野大氣 身心都未準備好

小氣嘅相反 咁都唔識 渣ga
樂觀啲 過多5日又有得抖

點解咁爽

諗住去邊玩啊

去食個靚早餐先啦
不過我都想考 你邊到報

下星期日再返

煩今晚點訓

冇地方瞓咩

攬住我訓

同問呀

想同我一齊溫書？

聽聞好易考

尻公樓豬

唔知 mc題好似

係 吹？

🤔🤔🤔

溫好書未

用一日溫都得（好似係

成日吹到你射啦

Fail咗實笑你

四仔報報

有 夜難眠 總想起她

有fd之前差一題先pass

好 凍冰冰 攬到實一實

而家攤上床先啦

想快啲草到錢考呀

考4個6？ 路試好易肥，筆試好易

路試好貴

終於update咗

咁記得留時間溫書啦

溝佢老母

犯法牙

少女唔鋤

Ching考咗？

咁撚sad 希望我唔會